Running Man 討論區 (34)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打*嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
*21 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
*48 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
*53-54慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
*69 RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
*93停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
*129 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
*130 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
*158 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
*141動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
*150 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
*151 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
*155 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
*160 - 161順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
*178 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
*181 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
*182 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
*195 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
*213沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
*240 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
*244 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
*252 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
*261 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
*267 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
*277 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
438 ACE VS 能力者
449 回來的劉姆斯龐德
452 義氣擔保 RM VS 製作組
454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"E216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

世理的選擇, Post 30, #23
“見寶弼接手後有唔少人想翻睇，咁就講下每集有咩重點
請自行衡量劇透風險
494: 新PD接手第一集，亦係光洙缺席其中一集。主題係MT特輯，所以所有內容都係成員自己決定。一開始王鼻用PPT笑死，被人fake咗logout 兩個嘉賓都好玩得，男嘉賓仲成功呃到大神 被人笑係光洙上身 今集亦係轉輪盤抽禮品開始
495: 光洙回歸一集，開場懲罰好有諗頭 幾位嘉賓情景劇好好笑 最後任務PD仲好有心咁set到光洙唔使跑，但效果超好，唔會覺得光洙冇角色。最後team kill好有RM特色
496: 要自己估排名，光洙狂被隊友背叛，李到晛夜店舞笑死 同撕名牌都好緊張，Zico俾鍾國連撕3次
497: 主要睇一開場餐廳食飯心理戰
498: 昭旻因病早退一集，亦係缺席一個月開始。最後撕名牌係循環生存戰 抽禮品最後一集，亦係掏空SBS一集，大神又再次示範臭手威力
499: 兩大山脈加李到晛聯手做spy，但可惜嘉賓發揮麻麻 曹世鎬最後被人屈個表情好好笑
500: 500集特輯，製作組好有愛咁特登幫昭旻都可以一齊參與
501: 要估邊個係一早知答案既spy，製作組好有心機搵翻以前問過既問題再問
502: 必推！鍾國生日特輯 鍾國去到中段開始估到隱藏任務就笑死。最後任務亦係寶弼金句出處「遊戲唔係咁玩」
503: jessi做嘉賓必睇，同大神成集個chemistry好正
504: 番梘水足球好好睇，但鍾國整親 光洙難得唔背叛反而輸。最後15分鐘係500集特輯延續 世贊拖埋光洙去昭旻屋企
505: 必推！昭旻病癒回歸一集。久違純推理 超高質，最後勁緊張 意想不到結局
506: TWICE做嘉賓集數，可能之前毒撚做PD個時有前科，對依集都唔大期望，但寶弼個flow睇得出有舖排過，除咗個別嘉賓唔出聲同中間跳舞少悶外都冇大問題，fans導向一集
507: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，同時都了解韓國便利店文化。game個主題都好match劇集，不過今集亦暴露寶弼既弱項-分量剪輯，最後任務竟然全剪
508: 必推！觀眾爆成員料，每個爆料都好符合各人性格
509: 必推！10週年特輯第一彈：超能力者戰 好有以前最強者戰個感覺，但略嫌相燁漢娜發揮一般
510: 必推！10週年特輯第二彈：還生X殭屍特輯 久違大製作一集
511: 必推！10週年直播 觀眾可以互動一齊估spy

512: 必推！無嘉賓高質集數 小遊戲都可以變高質遊戲 大神又教識我哋人生大道理
513: 承接上集，但麻麻地好睇
514: 必推！jessi做嘉賓集數，連大神都頂唔住問係咪完final Mission就完成拍攝 牆智孝同solar RM以外互動好有愛
517: 必推！無嘉賓高質集數，最後Mission玩nerf槍射氣球，拍到好似電影咁，光洙型爆
518: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，主題幾好 btw我都係因為RM而睇依套劇
519: 概念同10週年直播個集一樣，但好易估到spy。昭旻一開始就被鍾國懷疑，成場都好無奈
520-521: 必推！必推！必推！無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛
523: 中秋特輯，又係無嘉賓高質集數，最後懲罰好有愛
524: 必推！必推！必推！懵瘋姊妹做主角特輯 無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

上個post:

lm

Lm

我真係好鍾意智孝
可以話最鍾意嘅韓星
但佢嘅表現真係有啲太心不在焉
加上佢個人本身比較靜，性格上同綜藝未必好夾
導致今時今日，有時候隔住個screen都feel到有啲尷尬，只可以笑下就過去
最近明顯見到大神有意比位佢講多啲嘢，但佢真係唔係嗰種講嘢叻同搞笑嘅人
其實我覺得以前智孝就算講野唔叻，但都可以拎啲鬥心出黎，志在贏game，起碼可以拎返ace個名。

當大家都係9下9下，又背叛又出貓，有時候認真撚都可以出到位，但唔好hea先⋯⋯

新post第一版就要嘈交了
lm

Lm 少期待下集 好似幾好笑咁

又係你追擊智孝

LM

llm

NPLM

王鼻輯新相影到超後生

鐘國昭旻做頒獎禮MC

有時做綜藝 真係唔係下下賣情懷
覺得佢落車係對雙方都好
綜藝你唔係新手都要專登q你 真係太被動

金鍾國就唔like 之前個pd ，成日玩手機hea做，但都會講野做效果

換返pd之後都積極咗好多

智孝仲用咩拍戲果d藉口就真係落車罷啦

做乜成日要人落車？
智孝由第一日做都係講唔多野
做乜大神搞笑講一句就咁認真

Ching 佢係收錢既固定成員
佢hea咗幾耐有keep住睇既都知啦
係在石依排幾次都直接q佢 都唔只一句啦

如果你樓下看更淨係坐係到訓你都頂唔順啦

你試下佢唔係初期成員做咗咁耐
好似全昭雯咁後期加入，然後咁既表現
我諗你一早叫佢躝喇

真係唔似5x歲 啲相影得幾型 不過唔知點解睇到佢個樣就好想笑

其實點解兩個女成員都咁多人追擊？
以前昭旻玩得癲又鬧
到依家靜返少少又唔滿意
智孝就唔活躍唔識搞笑呢樣個樣
煩唔煩姐？

你咁識搞笑咁活躍你去拍rm囉
在石一句說話就可以分析到
連下個星期個集都就播
真係haters 都冇你哋咁好耐性

依家搞到好似追idol 咁為咩姐
開開心心睇rm啦

佢hea足幾年 仲要諗過點改善嗰下好野
做藝人做到佢咁都幾撚專業

你低估左智孝既人氣，好似之前d cm咁講佢係吉祥物咁，大家有得睇佢就ok。Sbs ig 2020 top9 多like既相佢係第4，仲要係年尾大賞既相。雖然昭旻好努力，但佢既國民度遠遠未追得上智孝，所以智孝落車係好大影響，佢呢2年係唔活躍，不過佢係之前咁多年活躍既時候又正係RM當紅攢落既人氣同觀眾緣好多。有時候人氣同實力未必成正比，普通打工仔都好多有實力，唔等於個個可以升職，要岩機遇同上司眼緣，好多下屬都可能勁過上司，但人地早入公司早升職。

每個成員都有佢嘅位置 靜啲都要叫躝 做乜鳩姐

佢哋以為個節目佢哋有份

所以我已經好少睇呢度啲post
咁啱入嚟睇睇又嘈緊

唔明點解唔可以2個女成員都鍾意，一定要比較同另一個要落車

我都唔知點解一定要智孝講多啲嘢

呢度D人都幾煩
諗住黎睇下討論
點知 兩個post都係嘈緊無聊野

講到收左錢 仲以為放左好多資源係佢到
資源包括鏡頭 人工 力捧既程度
本身綜藝人工都低
同埋有時計埋嘉賓十鳩幾人
邊有可能人人有鏡頭
佢係得度自然有佢作用
你要多野講 要搶鏡 要身體搞笑
自然有其他成員
人人都同一個角色 就唔好睇稼啦
個個係能力者 就變競技節目 不要去睇體育比賽
個個背叛 就唔好笑 要有人襯托
同埋有時剪接 都係問題
加埋嘉賓十鳩幾人
幾個mc通常剪佢同鼻叔稼啦
唔代表智孝唔參與 唔認真
自己諗下 你做剪接
你可以cut邊個鏡頭
有d分量固定左

同埋大神講智孝果度
大神抽埋光洙
話一個講太多 一講唔講
係唔係兩個一齊下車？

呢d 吐嘈技巧黎稼炸
同埋大神叫佢講野
跟住係俾人cut左
變左智孝繼續唔講野
唔信佢性格 有人叫佢講野 佢會唔出聲
佢性格似係 人地要求佢就會跟住做
呢D都係綜藝效果
好似光洙人地叫佢唔好講
佢就緊加想講
如果一話 唔好講就唔講 就唔好笑
變左普通鬧人

我兩個都鐘意應該話全部成員都鐘意
睇節目都係為咗娛樂下 放鬆心情

全部成員都鍾意
唔理佢地私底下係好朋友定同事only
我睇RM有佢地就得

點樣一開始就唔多講野，頭個幾年幾活躍阿，你追星連自己都呃埋？

講得好
其實rm成員真係各有各特色
凑埋一齊好有reaction 好正
就算係後加既昭旻世贊都係
忙內loveline 雖然商業味濃
但睇昭旻撩世贊有時好好笑

都拍咗十年仲要大部分人有屋企男女朋友
少咗私下gathering 好正常
不過有集佢哋聽到club music 突然全部一齊跳
就知大家私下一齊蒲過啦

鍾國

啊啊啊啊啊啊啊啊

啱啊
不過冇咩事都係過多排先上嚟睇睇

真啊全部成員都好鐘意
其實少咗仼何一個都會唔好睇
rm都唔知會拍多幾耐 要好好珍惜

要嘈要分析既上支那個貼吧到嘈啦
大把人同你分析陪你屌智孝

個女仔最近一次同金鍾國rm都好有火花

除左RM，我睇哂佢地個人上認哥，佢地全部都勁搞笑，睇得出佢地有MC底識控場，智孝上認哥都好活躍同搞笑，哈哈個集由頭笑到尾，池石鎮都勁好口才

佢地上認哥勁好笑 唔知幾時可以真係cross over

眾所週知 大神係認哥嘅長註guest

影到王鼻好型

影到勁似啲idol相

笑撚死
唔係智孝嗌反而係大神大嗌

最好睇左今日依集再睇

一啲咁簡單嘅遊戲都玩到咁神

笑死

最近係唔係張haha d笑聲突登放大，好洗腦

鐘國呢兩集啲笑聲仲洗腦

智孝真係超撚靚

智孝比人睇到換衫都唔比反應
一睇就知無乜心機做hea做 快啲躝

係要搵位入人地一早換好哂

又引戰cls
岀到黎咪比咗反應囉

今集係咁gang gang
PD係咁聞

RM啲剪輯搞笑咗咁多嘅
捉人放屁嗰到笑死
話智孝冇反應班人又要敗走今集搞笑咗好多
智孝自己都話唔會再做牆智孝
寶弼真係成日挑戰RM底線叫佢地著底衫錄影
平時唔出樣一出鏡就聞腳臭味
同樣係桶大叔寶弼啲idea幾好

換好晒都扮未著晒衫啦 觀眾睇唔到架嘛
又唔比反應又唔做效果 收左人工但係hea做要大神做埋佢做份
已經曲到圓

叫寶弼聞腳又真係逐個逐個聞cls

本身見到輪盤 桶叔叔好驚
但今集好好笑
個個撚王鼻話佢唔會嬲
大神開門見到智孝換衫叫到好似撞鬼咁
仲有最後個個都隊隻腳畀寶弼聞
寶弼又真係認真聞 捉到係世贊腳臭

大神好似次次依d項目都贏
上次開頭又係佢贏

得大神認真諗同寫 俾李光洙同haha贏就大穫

今集寶弼聞腳嗰 part 好好笑

預告見到有奶油輪盤桶叔叔真係驚驚地今集 但好彩今集又幾好笑
見到有黑色波波掉落嚟真係嚇親 大神仲唱happy birthday，以為係慶祝邊個生日
第一次覺得桶叔叔又幾好睇 寶弼又一巴車埋落鄭哲民到
聞腳板真係好癲，發現係世贊個時又好嫌棄咁打咗一下

大神真係寫得幾好
佢講到娛樂型綜藝越嚟越少真係有啲眼濕濕
RM真係真人秀遊戲型綜藝頂鋒，一諗起依家啲觀察型綜藝真係睇到悶
喺隔離玩什麼好呢仲因為咁而開一個project發掘綜藝新星

有冇用心去搞好個節目一睇就知喇，今集三寶出哂黎（輪盤、桶叔同奶油），但唔會係覺得厭，冇比較就冇傷害

今集pd撚人著底衫錄影，轉人俾人撚要聞腳

宋免馬 出擊！
真係好想知智孝私底下係點既人

在錫尖叫個幕好可愛

宜家韓國真係好少遊戲節目
最多就係觀察型綜藝 熊孩子 我獨自生活 全知干預視角
一係就揸露營車岀去嘅節目 帶輪子的家 感性露營
我都係有識嘅明星個啲先會睇下 唔明點解韓國可以咁鐘意睇

世燦嗰度都寫得幾好

一係就揸露營車岀去嘅節目 帶輪子的家 感性露營
依啲好似係因為武肺出唔到國而衍生出黎 同都有少少似羅pd 一日三餐
一樣係睇嘉賓先會留意吓，集集睇真係不了

智孝其實比人睇過曬
就算唔小心見到佢換衫都唔洗咁大反應啦

其實某d hater 既留言 直接ignore 就得

觀察型節目要觀察嗰個人好有綜藝感先好睇

yes 下下觀察型好悶

今集真係為rm 2021打咗支強心針
太多笑位不能盡錄
笑到我反轉再反轉
多謝你呀寶弼pd
8+1呢個組合無得輸

智孝下集個造型好正

大神尖叫同聞腳真係笑死
睇得出寶弼同佢哋真係勁friend先會同佢哋癲
一啲遲疑都冇就直接聞
我愛你啊寶弼

屌智孝果d，唔好睇呢集呀，如果唔係實睇到你地激鳩氣

今集真係笑到仆街
聞腳捉鬼果到CLS
同埋鍾國拎完大賞後唔知點解覺得佢投入左好多
btw覺得大神同智孝果段寫得特別好 寫得好真心

仆街見到兒登個閪樣即刻無哂心機睇

Defcoon

？

你老母都睇過曬你
你會唔會唔著衫係佢面前行

笑到仆街

智孝直接隊隻腳比鍾國聞

可能佢講緊專食幼幼嘅支那登

係咪又準備玻璃心

煩唔撚煩呀
睇你就睇啦
過多幾年睇都無得睇
仲係到嘈嘈嘈

你打飛機上腦就睇av 啦

今集大神讚智孝最近好搞笑
上集咁認真解讀大神句說話既人 今次係咪當睇唔到

今集好多正位
大神郁王鼻架車個下，連pd都睇唔到
問答個part冇喇喇剪世贊個特效入去

搵味道個part智孝叫大神聞

ganggang

有無人覺得鐘國d笑聲好搞笑，但又好奸咁 “哈哈...哈哈”, 之後隨時走過黎打鳩你咁

btw 哈哈同鐘國寫世贊都特別長，可能見佢一開始無定位官網都hea寫，佢哋就突登寫長佢特點好warm

未睇就俾fb啲page劇透

好突然但鍾國真係直接聞落去

今集真係好好笑
笑位好密集，勁快就睇完
收視差0.1就破8啦

兩個動作都超自然咁

唔會掛
蒙古不嬲都係國家

第一次覺得原來玩桶叔叔都可以好好笑

內蒙古自治區VS蒙古國
兩個係唔一樣

世贊係咁答錯問題 大神個激氣樣笑死我

係咁loop敲空心鐵腦

大神張相

就係之前女神降臨作者上you quiz個陣送俾大神張自畫像

俾埋曹世鎬你參考

唔想見到佢

佢真係完全唔討喜 成日覺得有陣煩膠味 On9當有趣

Gang gang~

Somin 舉手眼仔碌碌個幕好QQ

冇睇無挑之後就好少見到佢啦 好開心

今集叫PD聞腳個part 笑死

下集嘉賓

依個可能做新外號

估拜登同林肯嗰度真係有玻璃心

寶弼同成員玩到好似一家人咁，點似得之前

記得有一集係喺一卡車廂裏面 要矇住眼掂人
嗰陣光豬打到上一任pd 真係唔知邊到好笑

AOA嗰集？

好似係 佢嗰期真係好鐘意上鏡

今集又係王鼻MVP

搵到兇手之後
幾個仲去聞世贊隻腳確認
鍾國仲要除完再聞吓隻襪確認

鄭哲民正一屎忽鬼黎，又無料到又唔玩得

睇下第六感d game，充滿佢既個人特色，悶到仆街

同樣係轉盤桶叔
睇下呢期玩得幾high
不過我覺得一次50分太多 變相答題都無乜必要咁
30分可能會公平少少

好想知王鼻Present完係咪真嬲？

大神寫嗰個program介紹
話rm可以令你吸取教訓

可能今次係要教你
人生好多嘢本身都係徒勞無功
有腦不如夠運

可能係有少少激氣姐，未到嬲既，都唔係第一次咁撚佢啦

班支那人玻璃心啲咩？講美帝唔講雜種？

第六感有noise根本就係靠大神jessi同somin佢地

見佢直接行去後面，以為真嬲

其實以前都有桶叔叔，但真係唔會期期咁玩，去到外國都玩
擺到明就係諗唔到新game跟住hea玩桶叔叔就算
寶畢有時都會玩返以前d game，但係會改良會加新野
你係可以feel到佢有心做番好RM

扮嬲先會多d鏡頭

話咁快認老豆

王鼻講野，其他人打喊路特輯

扮下嬲豬想人氹姐

RM上部收視5.3，下部7.9 。開始穩定係7-8左右

王鼻唔會嬲既

haha 扮狗個到真係好似

勁小學雞

我直接俾負評就算
無謂覆啦

佢次次present，佢地都扮眼訓，笑到仆街

扮嬲都係想搞笑姐
人設係下把位嘛

今集係間屋度玩幾好，好有一家人嘅感覺

btw 鐘國話新一年唔可以成日等待

鐘國都係 光洙有題亂答答錯 成個訓左係度

今集鐘國都幾high下

呢間屋成日都出

好耐冇試過睇rm會笑到咁痴線
叫pd聞腳個下真係笑到傻

拍拖拍拖

結婚

今集不過不失姐

王鼻ppt打錯晒啲字好有matt哥feel

真 佢好似好開心咁 覺得好好玩個種笑

睇智孝今集睇到眼淚水都標出黎
好鬼感動 多鏡頭又多表現 又好笑
大神話有怪味 智孝起身轉個PatPat個part真係好好笑
連大神都即讚

唔明d人屌乜
佢平日唔聲唔聲
但有時又有反差先係佢最正嘅嘢
不良智孝
ACE
宋兔馬
好多位都係反差萌效果

例如佢畀個pat pat 大神聞
畀隻腳鍾國聞
平時做得多嘅人唔會出到呢一種笑位

又loop

準時收工係美德

想知韓國社會係支持trump 定China joe

全妹帶左大眼仔
好得意

之前做賭徒個集，玩到鐘國都想留低繼續玩，就知分別係邊喇。
一個有得提早收工都想繼續留低唔想走，一個就遲收工之外仲要為左拍一個垃圾懲罰，仲要成員出到聲話聽日有野做要走都唔得

寶弼同佢地個feel好warm 寶弼出鏡都完全唔突兀
點似d之前係咁出聲又出鏡

唔止煩膠 本身都係虛偽到爆見高拜見低踩
唔明點解大神咁鍾意佢

由被光洙撚去執鞋
到撚光洙去執手套

勵志人生 逆轉勝
國民pd 寶弼

而家好似大部分都係7 8咁上下？
但rm YouTube勁多view

智孝同王鼻啲互動都好好笑
王鼻好似好驚智孝咁

係呀7 8 但好過換of前得5左右

Pd

望到光洙係大神入去之前 有𥄫過成員方向
應該知智孝係喺入面換緊 先衝去在錫個方向

係 暖男光洙

仲要剪到自己懶係醒目咁

仲要唔好笑

忍唔住睇多一次E538

我懷疑特登set部cam影住自己

今集好正，智孝終於多表現，上半part寫d野又好有心思

不過光珠都講得啱，宋免馬都好多集之前起，
個名又無咩意義，快d搵新花名好d

智孝會兜巴車落佢個頭

其實最開心係今集睇得出成個錄製氣氛都好好，成員都錄得開心，係要有咁好嘅感情同默契先會咁

成日撚鳩石鎮

已經分唔到真嬲定點

最正係又想發火，但人哋一問到佢係咪嬲，佢就一定要扮到唔係咁 好大方

石鎮都係想要鏡頭分量 撚佢佢就大把分量
同撚光洙一樣道理
好鍾意睇同光洙熟既嘉賓上黎同大神一齊撚

有次上《놀면뭐하니?》
佢話自己其實在節目上面俾人撚好多都接受到

feel到鐘國真係開心咗勁多，成日都大笑，以前只係會俾下面笑兩野

石鎮最好笑係真嬲定扮嬲溝埋哂

韓國個長幼尊卑分得好清楚
所以王鼻肯畀班細嘅咁搞係好難得

如果王鼻真係要打鐘國，我諗鐘國都真係唔會還手（加上鐘國本身都好重視輩份，細個畀大哥因為佢曳而打佢都冇還手）

其實光洙個頭幾好睇 但一去到rm就

真係好睇咩？

紮咗孖辮咁

個頭有啲似水母

世正扮佢個髮型好好笑
好似話就快剪

搞唔掂

蜜糖拳

無果兩執頭髮就係以前個頭靚仔好多
多兩執就咁大分別

咁真係冇左下面啲頭髮好睇好多 好期待佢剪

其實係咪拍戲拍劇要連戲所以先咁留法

係啊 宜家拍完剪得

啲導演好鍾意撚佢個頭

Live就短到傻（畀多𤋮串）
偵探2又畀大神話係貴婦狗
依家海盜又係

又好耐無笑得咁爽
大神個句 only提供歡笑係呢個時間點同局勢真係幾滾動

今集真係笑死人，兩個game咋
聞臭腳果度真係好好感情先做到

智孝呢集狀態唔錯
希望佢呢年都可以維持啦
唔望佢會大爆發，但keep到狀態已經收貨

另外都想佢睇多啲電影電視劇，聽多啲歌
擺脫個牆

咩事

唔知busted幾時播呢

好似聽日netflix出

其實我覺得LIVE嗰期既光洙幾靚仔

講柒 以前同池城 佢第一次做boss同出外第一次去泰國果陣個頭係最唔好睇

唔知無睇頭兩輯睇唔睇得明呢
第一輯睇咗兩三集就棄咗

應該問題不大
可能會有少少recap
睇啦 其實幾好睇

有大神就睇冇其他理由

劇本味濃到睇到感覺尷尬有大神都睇唔落去

睇訪問又唔覺佢哋話有劇本
不過人哋開宗明義係 戲劇加綜藝，睇得出有「劇本」都應該係正常

我都係覺得假得太嚴重
新一輯諗住調整吓心態再試吓睇
直接當係劇集咁 睇下頂唔頂得順

啲演員又唔入戲，少少緊張感都冇
推理好假，好似讀稿咁，尷尬到痴線
只可以講netflix好鍾意量產垃圾

套野當情景劇咁睇咪得

其實我覺得所謂既劇本味濃，係因為佢啲迷題都幾難解
唔係平時rm個啲搵下hints就解到，係直頭俾個數獨 密碼鎖你解
你以為好難解啦，跟住成班主持鏡頭一轉就解完，咁就好劇本feel
可能人哋背後都解咗半個鐘

劇本一定有嘅 但睇韓綜都成日有呢d情景劇架啦 我自己就睇得幾enjoy嘅

鏡頭外好尊敬，鏡頭內就點撚都得，咁多年咩底線都清楚哂

室內一兩個game都勁過之前個pd超budget海外大project

Busted 3出左 懵光打交笑死勁耐冇睇光洙比姐姐懲罰好感動

想問邊集有智孝？

今日出嘅第一集

第一集？
我睇唔到嘅

sor自膠係第七集

絲打咁快睇到第七集
我都係去到第三集

唔係啦特登搵嗰集黎睇咋

腦入面有angry bird音樂

有無關連？淨係睇第7集會唔會睇唔明？

未得閒開黎睇，但見到已經有cut喺IG到
唔知係真打定扮打，個巴都打得幾大聲
跟住兩個又扔野，又扯頭髮
隔離鐘民朴敏英世正世勳睇到呆哂

唔知S3係點
但S1 S2係有啲集數同前幾集無關（雖然都有條大主線）

無關 係S2昇基條線唔知S3會唔會解埋
S3啲案都算獨立分開

佢哋有分職場前輩同年紀上嘅長幼
呢個位成日拎出嚟笑
因為石鎮最老但在石出道先
正常應該係石鎮要睇在石面色
佢哋成日笑9石鎮roll咗機先會有呢啲，鏡頭後又另一個樣

Busted3都要睇到曹生

S3 EXO條友好似極少同兩個女成員有單獨交流
係咪比D EXOL屌到唔夠膽拍

Busted 原來係一次過出哂咁多集

睇左第一集，光洙在石玩麵粉個度好rm

睇左3集
都係唔好睇
劇又唔好 綜藝又冇咩效果
真係賣班底

係咪得我一個覺得busted幾好睇
大神光洙一齊個陣真係好有rm feel
利申淨係睇咗1集

覺得佢拎唔到平衡

好耐冇見過佢地打交 以前係rm打到

覺得season 1 好睇啲，多啲game 類解謎

當綜藝嚟睇又唔夠好笑
當推理節目嚟睇又劇本味太重
當劇嚟睇又太假
真係為左大神同埋光洙先睇

呢套又係鄭x民做PD 出哂事

佢sixth sense先有份

唔好為反而反
依套係RM開國功臣之一趙PD負責

睇完第三季了
覺得啲案件無前兩集咁好睇，係最後嗰集重點講條主線就緊張啲
喺busted就係敏英世正與她們沒用的男人們笑點唔太多，btw光洙真係比演戲耽誤嘅笑星
同埋智孝出場時間太短仲諗住會長啲

今季busted d guest好似有幾個都係最近上過rm

我覺得好好睇 等咗勁耐
睇到第7集 今季似係想講多啲社會事件
同埋第7集有智孝！

整體來講最鐘意第二季啲case主線都係
不過一 三季有光洙在石製造笑點兩個真係好夾
光洙係冇交會費嘅笑星

第三季啲屍有啲核突
水塘嗰集仲要凌晨睇頂唔順

呢個真 仲要zoom幾次
阿爸報仇嗰個 case幾 touching

我睇得勁慢 淨係睇到第2集
第1-2集講網絡暴力真係睇到眼濕濕
最後阿爸自白個到好感人
btw睇咗兩集今季啲屍體都幾真同恐怖

想講光洙係RM太耐 d解謎能力真係勁過其他人太多
證明 “Oppa巴布牙耐達”係真既

「Oppa巴布牙耐達」唔明點解
er........男人個邊唔差嘅
同敏英世正比就真係有距離

今季我嘅笑位差唔多全部都係因為佢兩個

第二季仲真
今季啲case嘅意義係唔錯 最後果集都好發人深省

名句 係韓文黎 之前少女fans話光洙唔係傻瓜

今日好早出中字

兩條女真係好勁
世勳今季都唔弱
鐘旼真係嚟搞笑
同埋點解安在旭無咗

今季啲屍恐怖勁多
好想啲偵探們上rm玩偵探遊戲

睇到一半忍唔住留言 草莓Game嗰陣在錫係咁問石鎮 石鎮又真係跟足拍子答 笑到標眼水

草莓game雖然長但好好笑

全球股點都大升
王鼻咁都買中隻唔升既點做到

石鎮

我都而1家都唔明點玩草莓game

我都睇唔明 但睇佢地玩又覺得幾好笑

草莓game永遠玩唔到第二回合

好似話醉駕
上一季已經盡量cut少啲佢

今集好好笑
個義氣哥個人設幾討好

我都係 專登停左上黎睇

果part笑到仆街

今集幾好笑
智孝又活躍左

冇人覺得今集有啲嘈咩
一開場個情景劇 世贊個後輩明顯hold唔到場 睇到好尷尬
其實打乒乓波係咁加長對面枱，對面就唔夠手長接短波

係飲完酒之後訓一晚，第二朝揸車個陣check到超標

係咁答錯覺得好kick
一d都唔刺激
淨係石鎮接話嗰度好笑

依3集都冇love line
唔通真係拍拖

個後輩同d成員都冇乜火花
又要其他人幫手救佢場
唔明點解keep著請佢上黎
不過睇怕陸續有來

乒乓波嗰part係未個嘉賓罵pd
所以cut晒佢玩個part
但石鎮同鍾國霸晒黎玩有d過份
又唔係打得好

留意到rm 玩親波game 金鐘國都係認真投入但係廢

過左沖best couple 時間

佢咁樣幾好笑
有人話係專登
今集光洙個反應
要出雙倍糧比佢啦
btw想睇懲罰文嘅中文翻譯

今集重點笑位
石鎮接在石即興作歌
光洙恥笑鐘國

Haha嗌咁多次聽見都覺得喉嚨痛

pd :我想既咩
鬼估到佢地廢到下下都係1rd完

最好笑果下一定係光洙fake 鳩智孝開波跟住一野bet落去果下

諗起寶弼話：這個遊戲不是這樣玩的

笑死
原意隻game搵人收埋啲錢
最後交晒自己隊啲錢

比啲機會人啦
人地連rm忙內世贊都要叫前輩
上到去見到啲大哥仲驚啦
又要演情景 做埋老師 韓國咁注重年齡輩份唔係咁易

乒乓波嗰part
feel到defconn燥燥地
班主持霸曬個場嚟玩
個觀感唔係咁好

光洙open個四眼look

嗰個義氣天使勁撚好笑

仲有光豬又笑鳩鐘國

玩緊個陣又唔見佢咁順
鳩作歌又唱到咁耐

一般般啦...水準以下

其他綜藝通常會照顧下嘉賓 RM就成員掛住自己玩
不過defconn做咗咁耐綜藝都唔洗點照顧啦 況且佢同成員又咁熟 唔會真係嬲嘅
btw下集有崔尚宮

Defconn試過喺無挑坐左間房幾粒鐘無人理

在石喺《玩什麼呢》有講想畀多啲機會新綜藝人
佢喺無挑已經講過覺得自己阻住其他綜藝人上流

今集比義氣哥笑到仆街 我屌

講完義氣之後未停過笑 仆街真係好辛苦

全妹好羨慕Band Team

唔緊要 我諗rm成員都唔係好明點玩

國兒反省: 唔可以正直做人 以後要用背叛作為家訓

睇大神玩真係好撚好笑

有咁難明咩

Dance Team唔應機但如果佢去埋Band 全哈梁應該會嘈到拆天

係囉
利申: 明但唔識玩, 1-2拍都仲得, 以上就唔識要點叫

咁你又啱
個新人始終同成員唔熟又係後輩
我可能拎左成員嘅標準去睇佢
但佢真係有幾大進步空間
可能佢開場對著智孝同昭旻唔同應對嗰度都幾好笑

第1拍就die gi
第2拍就doo i gi

咁第3拍就係：1+2 所以係 die gi doo i gi
第4拍：2+2 所以係 doo i gi doo i gi

如是者5678拍都係咁嘅原則
5: 2+2+1
6: 2+2+2
7: 2+2+1+2
8: 2+2+2+2

佢打個下其實要好大勇氣
一陣打完又比人屌以下犯上
又屌唔尊重前輩
所以心理壓力都幾大
仲要佢係新人

i see
不過去到落場玩應該都會一心急就錯拍

今集嘅玩法又唔同 淨係用die gi去玩㗎
總之嗰組要儲齊一定數量嘅草莓 (=die gi)

例如 1粒 就要將一次die gi拆成4拍讀出黎
就係 die～ i～ gi～ e～
（～代表一拍）

4粒
diegi～ diegi～ diegi～ diegi～
（共4次diegi）

3粒
die～ gi～ diegi～ diegi～
（共3次die gi）

2粒
die～ gi～ die～ gi～
（共2次die gi）

我係講緊平時個rule 今集未睇

寶弼團隊要加油
有嘉賓時始終未係好handle到個場面，容易冷落左嘉賓；
剪接有進步，但畫面有時會好嘈，同一畫面太多人講野；

希望黎緊呢年會進步啦

係 嘉賓成日都會消失咗
所以通常都係冇嘉賓好睇d

畀還畀，可唔可以畀機會畀真係有潛質個啲？曹世鎬真係唔掂呢

好彩Defcoon出嚟鬧咗先如果唔係國鐘同石鎮會比人屌

開場成班老前輩撚新人

明但唔識玩即係識定唔識啊

呢個就係一大問題所在

即係識d唔識d
主要係唔識叫住嚟數拍子

比較印象深刻嘅係便利店新星池昌旭之外個男嘉賓 同sweet home
消失的嘉賓
改善到呢part 同埋有時成個game一刀剪 咁就好

睇呢集真係唔可以飲水

王鼻真係室內王者
大神係咁拋波俾佢，佢係咁接黎唱，佢啲接龍歌正

世贊同haha係到9唱都好好笑

寶弼相對好似比得自由度主持同嘉賓發揮，但無咩綜藝感既嘉賓真係會成集消失

諗返起智孝同光洙 哈哈做任務 智孝係咁錯 光洙哈哈係咁解釋 智孝全程個樣係笑撚死

有球類遊戲就會發顛既國教練

只係球類愛好者

乒乓波個到Defconn真係好慘
比石鎮鐘國兩個霸住玩，最弊佢兩個又唔係打得好
然後Defconn終於有得落場玩打贏埋又比人cut q曬
下次再有呢D情況PD真係要出下聲，有乜理由丟低個嘉賓埋一二邊

其實係defconn先會出聲
換轉其他唔上開綜藝既演員/idol應該會靜埋一二邊

但無樣玩得好

呢樣寶弼PD真係唔及其他PD
PD有時都需要控場，或者提醒MC流程/照顧嘉賓
X-MAN同家誕都出現過嘉賓冇畫面，PD CUE MC要注意嘅點。
剪接方面太講經驗同膽量，而而家RM團隊真係好後生，要慢慢累積經驗。

無辦法啦 寶弼太細個把聲又細聲 好難控到場
啱啱搵一搵原來寶弼89年出世 真係好後生

呢吓真係好撚好笑 個字幕仲要話係分不清情境劇定係現實既2人

智孝好似活躍返好多，互動多左反應

紙幣上面係王鼻

好彩大神出黎解圍
話剪光洙就要剪埋個大前輩

billibilli d片又刪左,仲有咩網可以睇到高清版?

光洙使盡混身解數去恥笑鍾國勁好笑

同haha世贊jam歌 都係唱番唱咗十幾年嘅hot issue

做咩又刪咗

不過d嘉賓真係幾慘

唔知 上星期睇到一半 今日想睇就發現無左

真 一開始佢好high

石鎮嗰一段鳩唱睇咗六七次 真係好撚好笑

真忙內

草莓part真係好好笑
永遠玩唔到一round
嘉賓義氣哥幾有效果
最後嗌返自己風紀隊笑L死
Btw智孝個復古look好靚

越睇全昭旻越靚又玩得放又好笑

最後寫反省文嗰陣 聽到寶弼把笑聲

有follow開佢
而家睇翻佢啱啱join個陣個啲集數
真係越睇越靚

佢地今次玩呢個冇咗doo i gi(두왈기)
淨係得daigi (딸기)
一 係da-ai-gi-i
二 係 拍-拍-dai-gi
三 係 da-gi-dagi-dagi
四 係 daigi-daigi-daigi-daigi

今集個甫城戇戇直直咁好有綜藝效果

其實佢係咩人
Google冇咩資料

義氣哥好好笑，
不過一路驚 佢舞棍個時真係打到人，
一路舞棍，一路行近人群

演員嚟 wiki完拍過好多綜藝
以前喺無挑選擇2014特輯見過佢 做haha個助選員

最靚我覺得係去日本拉麵地獄 長直圓框鏡

嗰集好過癮係咁蕎麥麵拉麵蕎麥麵拉麵

最後踢爆佢地唔講義氣笑到仆街

有冇相
佢啱啱join個啲我近排先得翻
17-18 呢2年都冇睇過rm

不過而家都好正
搞到我睇rm剩係focus睇佢

懶得cap
e391 180311 有興趣可以睇下 幾好笑

然後再嚟香港...

好 thanks

室內王者

見公海無乜人討論就拎入嚟講 有啲長 請見諒

呢part真係笑到肚痛

睇住光豬笑鐘國好過癮 自己都笑埋一份

哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

啲笑聲勁魔性明明成日都咁玩但次次都好好笑

見到有人話佢似大蕃薯大神似老夫子
咁光洙係咪秦先生

今集每個成員都好比力，haha好有態

我覺得haha今集都好好笑
係咁鳩叫

佢顛顛地先好笑

Bill死左 有冇人有之前google條link

光洙拍完海盜
咁唔知韓孝珠會唔會再上嚟宣傳

睇到你講先知係崔尚宮yeah mama

我覺得個字幕咁樣打係兩邊都係加分位同令我笑

發覺依家成日有KJK柒moment

如果mama 都上rm就好啦

btw其實唔使加密啦

依到應該唔介意？
如果各位巴絲介意既請出聲

Busted

其實post#1 有講過呢個post 可能會講埋busted 都係唔使加密的

我加密純粹係太長唔怕唔想睇果啲會碌太耐

今集熊孩子好好笑
有哈哈 石鎮

其實我覺得幾好睇 Netflix好有錢整道具
啲劇情setting都好好，有新意又夠膽拍
不過香港冇人睇又冇人討論好可惜

咁可能第四集，我記錯

係呀 啲道具都好有心思 啲拍攝地點都揀得好好 幾有發揮空間
NPC更加唔使講 有啲犯人真係做到好黑人憎
講真電視台都無可能搞到咁多野

同埋我好鍾意佢地慢慢變熟嘅感覺 第一季睇得出大家有啲唔熟唔夾 到第三季連世勳都會搞下gag 抽下水 無咁拘謹

btw韓媒話最後一季 真係好唔捨得鍾意佢地嘅chemistry

Defconn 應該唔係真嬲啦，真嬲點會剪出嚟，今集成集都好嘈

真嬲咪真嬲 有效果就剪出黎架啦

最有效果都係光洙瘋狂嘲笑

佢都算係綜藝人，唔係真嬲
我以前成日將佢同吉撈亂
樣唔似，但個feel好似

其實真唔真嬲唔重要啦
嬲又唔係一定會嬲到失左控定點 控制到自己唔會過左火又做到效果咪得囉
個下比人ignore會嬲人之常情黎姐

The Genius用腦類最好睇

其實有必要為busted平反一下
大家見到光洙大神＋RM前PD就覺得係一般既真人秀韓綜，即係成班主持出黎一定要搞笑＋解迷
其實咁樣係一個錯覺，因為我唔記得幾時有提過依個綜藝係韓國首部戲劇結合綜藝既作品，而第3季online press con個陣有提過背後係有作家寫故事，所以唔係「劇本味濃」，而真係有一個劇本係到
但我自己估計個劇本唔係一般drama咁有對白劇情場景轉換動作......，而係只有一個大主題故事線。跟住客串嘉賓就會根據製作組俾既資料再自己發揮，成員就應該真係冇劇本，去到拍攝現場就自動波代入角色發揮
綜藝就係一個輔助角色，即係玩麵粉 噴cream 彈衫鈕，依啲小遊戲喺大神光洙手上就自然變到搞笑咁

義氣 好想佢再上去

一聽就好多畫面

一開頭已經有好多畫面

但佢今季個尾⋯⋯仲以為會繼續做落去

唔知呀 但其實今季啲解謎方法都好似無大突破 主線又講到咁上下 想佢地原班人馬上下RM就真
同埋感覺呢啲咁大製作好似難啲恆常化

啱啱睇返2020年1月26日個集，
佢地新年算命，
話王鼻呢20同21年終於有好運，
會有好多海外活動

一年後睇返覺得佢好慘

仲買咩跌咩

RM整個偵探特輯啦
大神同大貓做領隊

PD識玩緊係可以搵一集用偵探做主題對決啦
但請唔請得哂咁多個busted成員都難講

第一次出現 RM 應該係 1vs9 令智孝心跳加速 , gary 向智孝表白果時

又諗起以前對叢林的法則同神話 有哂劇本咁撕名牌同玩遊戲 綜藝輸贏就算唔應該上心都覺得製作組放水放得太明顯

除左朴敏英 其他都應該唔難
勝基上過 重想頂埋光洙個位
世正劉line 叫到一定上
鐘旼衣家拍住大神 叫佢應該會上 但唔知有無撞同時段節目
世勲除左溝女應該無野做 無咩理由唔上

朴敏英＋國刑警

一陣世勳同世正行得埋啲 啲exol又屌哂鬼

兩日一夜唔係running man競爭對手咩？

我諗起玩什麼好呢個到鍾民話世正 趙炳圭係鍾line

真
兩個今季少咗好多互動，同埋少咗一team

我就係印象鐘旼有撞同時段 但唔記得邊個節目

咪214囉
213完左所以你先見到車佢地上rm

213搞金鐘民特輯個陣仲因為佢上唔到rm而整個撕名牌遊戲比佢玩

d fans好痴線

我都係因為leessang先至睇rm同無挑
不過之後應該都唔會再聽到佢哋出新歌
最後出嗰首주마등係我覺得最好聽嘅歌嚟

同埋睇晒3季busted，都係好唔慣係netflix睇韓綜
睇慣同聽慣平時d字幕同BGM，搞到睇嗰陣硬係覺得爭d野咁！

睇到智孝一嚟就同光洙打交好好笑

一日一集終於睇完busted
今季個故事性重過前兩季
個主題都好值得反思，究竟應唔應該相信法律可以維持公義
好多線索都可以link番去前幾集 真係好神
個結尾感覺係原本一早講明今季係最後，但PD又好貪心咁特登留伏筆 睇吓第日會唔會有機會再拍落去
但睇番世勳已經26， 仲有兩年就要入伍，即係短期內未必齊人拍到
真係要讚道具機關真係整得好靚，同唔少場景都佈置得好有心思

我以為係大長今個個崔尚宮

邊度可以睇到ep532個集
Thx

我都以為係唔係呢個崔尚宮咁係邊個崔尚宮

哲仁王后 套劇好撚好笑㗎

發現王后同太王太后舊年有上過RM，果陣有套電影上（同智孝撞期）

太王太后之前同光洙拍LIVE

睇晒busted3
覺得最後幾集真係好貼身
法律人人平等 呢句野真係好虛偽
法律就係偏幫有錢人有勢力既人
香港好明顯就係咁
為咗平衡去處決啲唔會受法律制裁既人 某程度上都係一種公義

韓國真係靠人民
本身就係屎一樣既韓國法律
但韓國d藝人係咁拍戲直屌政府
屌到修改法律
邊似香港班偽人

RM真係好多東南亞粉絲

光洙同鍾國咁凍都飲iced americano

好飲 但鐘國不著短袖

金咪咪
昭映仲要話成日睇到

今集三個女嘉賓都好搞笑
智孝同個女嘉賓交換名牌嗰下好可愛
好佩服寶弼諗到依種懲罰

崔尚宮
真係跳到阿rain個種味道出黎

東南亞黎講真係好誇張

光洙個尷尬樣

last man tackle 永遠唔會紅

三個嘉賓第一次上已經識背叛
申家大姐開頭怕怕羞羞咁一見錢就開眼

撕名牌！

3個嘉賓一上黎就識背叛 果然喺rm背叛先生存到
估口型我以為係cut淨個嘴再mute聲睇口型，點知係淨cap個嘴
cls點估
on/off燈個到我諗起N年前鄭雨盛off 108個cam個集
今集都好睇 係咁on/off好似小朋友鬥氣咁

好耐都未玩過鬥撕名牌

演員果然係好笑啲
今集智孝都好靚 完全係容光煥發

三個姐姐玩心理戰強到完全唔似第一次上rm
同埋 果然寶弼喺報復光洙方面唔會令我失望
今集有經典蚊子舞

1080 個cam 個集都好經典

今集好好笑

真

係jyp同雨既感覺都有

跳舞又好睇

睇黎大神又發掘左元石了

Rmb香

嘩 今集好好睇又好笑
平時睇韓劇都見過呢三個嘉賓
估唔到佢地咁有綜藝感
崔尚宮

今集好好笑 估唔到三個女演員可以玩得咁放
最尾個懲罰幾好 有新意

今集好正好好笑 寶弼
三個嘉賓第一次上已經勁快融入到 個個都背叛
金家大姐好撚勁 一箭雙雕總共8殺
寶弼唔記得同崔尚宮講會當場公開金額
唔知最後哈哈同光洙嗰個此地無銀燈掣有冇人發現呢

今集申家真係好好笑

光洙在石難得有禮物點知在石送左俾姐姐光豬無得唔送個樣

智孝依論狀態好好
個樣又靚，反應又快，連大神都忍唔住成日要讚佢

佢好似之後都有送

其實光洙點都會送，做吓效果扮唔送啫
就好似對智孝咁

光洙不嬲都會送獎品俾嘉賓
不過多數鏡頭後先送
大神咁樣鏡頭前送，擺明係做效果
光洙個樣係有啲突然

爆粗鬧王鼻俾人讚

聽講又接咗套新劇
我又驚又喜
不過寶弼只係拍幾個鐘應該唔會攰到好似之前咁...掛

今集食完lunch就走得，即係3-4點已經拍完
寶弼好野！！準時收工！！

成員都老，早啲拍完大家又投入啲(趕收工)

如果連兩日拍又可以養足第二日精神

有送丫，但好好笑玩9光豬

今集係成隊running man比3位姐姐玩返轉頭

時間管理大師 咁短時間都搞掂曬 流程又順暢

成集得兩個game
而且都係同一個地方拍
唔駛曬時間係搭車到

寶畢唔容易啊，依家依個時勢都無得四周圍去
淨係集集要諗係邊度玩已經夠攞命，又驚觀眾悶唔可以成日去同一個地方

拍咁多都係剪
不如一兩個搞掂
大家開心

想搵番一集舊集數
有個環節係王鼻入間房同pd傾野
之後pd係枱底keep住換人但王鼻都冇發現
有無巴絲記得係邊集

160207 ep285

我都覺得Game小但有效果，播足

好過多game要係咁左剪又剪

右

世燦完全變成光洙殺手，光洙每次同世燦鬥都輸。

記得係類似僵屍主題 超好笑

今集笑撚到我
啲嘉賓好玩得，放得開
睇圖估台詞嗰part都好好笑

光洙有獎品 寶弼笑得好大聲

但變左收視降 降到得6.4 sbs 只有鐘國熊孩子先收視好 18%

韓國觀眾啲口味係咁，鍾意觀察系同Trot

其實其他地區觀眾，有咩辦法幫下收視率。成日驚會停播⋯

希望佢地不斷買版權去其他地方，可以做得住，同開多啲fans meeting

btw 智孝有新劇，好似叫魔女的食堂，希望今次評價可以好啲，尤其係劇本，唔好咁on9，硬撐十幾集

次次想睇都睇唔落

海外觀眾真係幫唔到收視率
你話出fan meeting都可以買飛支持，但國內就真係幫唔到啲咩，始終又冇fan club 冇周邊等等
不過之前見過唔知乜野排行榜之類，rm係SBS當中最高

今集好高質三個嘉賓都好正笑死
金家大家姐一下撕曬在石石鎮嗰下

明顯讓賽啦下化
放低張野落地下俾大姐執雞果度
下一幕係隔住個球網鬥嘴
你覺得光洙認真跑起上嚟會追唔返世贊咩

有效果就做埋佢，咁先有畫面

如果唔係場場就鐘國光洙大屠殺贏硬

有冇世燦fans?
佢近呢幾集d古惑招整蠱嘉賓同成員真係好好笑

估口型 一直形住會出"食屎啦你" / "你大我呀"

song唔肯拖哈哈真係好Q

記得之前有集 光洙鍾國認真撕 有戰鬥力既在石世燦已經贏左唔係度 搞到成場比佢哋打走哂 仲要難得嘉賓一個都贏唔到

running man 啲海外播影權，網上啲片段重播係好賺錢架，啲 fans 成日翻睇又翻睇

光洙成日扮廢扮驚睇busted 25m一野潛落去仲話係第一次潛咁深

頂樓嗰集光洙變獵名牌魔人

怕高就真嘅

怕高:
哈哈>在石>光洙>石鎮>昭旻>世贊>智孝>鍾國

佢海軍出身 記得以前rm頭幾集仲係鬥搵金豬果陣 隻豬係跳水池底 都係光洙潛落去攞

話曬智孝都叫做喺澳門試過bungee jump

佢兩個玩死亡韆鞦嗰到癲到

哈哈係最驚 不過覺得在石好多時係扮驚

海軍出身而家先知

細膽(除怕高外):
昭旻>哈哈>智孝>在石~光洙>石鎮>世贊>鍾國

但係金東炫都係海軍出身，好似話多數train泥灘作戰？

有冇睇過無挑直升機跳傘

個個唔同啦 蒙眼突發又講萬米高空
我都覺大神有時係扮驚 係無挑玩過咁多癲野 其實rm個4 5米邊有威嚇力

大神練大左個膽

老實講 架機有冇升高真係唔知咩 但蒙眼不嬲驚嚇加一千嫁啦

不過都係輸

係囉，跳傘正常人都驚啦 之前大神黎香港搭昂平360我其實覺得佢係唔驚 正正常常未去到好高我覺得佢應該都唔係好驚 哈哈就真係怕高

光洙力量mode 永遠都輸

一定靠戰術先贏到

睇咩兵種
兩棲咪多數泥地

Google光洙係陸軍，金東炫海軍陸戰隊，陸戰隊梗係泥灘多

光洙力量應該僅次鐘國
不過多數都係成班人圍攻光洙先會輸

依家好咗啦
想當年場場一開波racestart完王鼻就全世界圍光洙

王鼻先係海軍出身，但冇學過游水

點解鼻叔咩都咁好笑

三個嘉賓，三個都識玩又好笑，仲要平均分到screen time真係好難得

其實啲懲罰真係幾好，根本冇觀眾想睇佢哋淋水

今集嘉賓話有用開佢代言嘅mask，畀著之前佢應該都係就咁講句多謝笑下就算

一開頭雞叫好好笑三個嘉賓扮電影情節 根本無睇過 9估 都好好笑
申姐姐一開頭唔出聲我仲擔心佢會唔會好似啲idol咁
點知最後咁識玩 仲贏埋同埋真係無諗過車同申話要聯手點知都係背叛

智尾排尾二就差唔多

佢玩神秘箱

淋水唔係問題 但唔係好似之前咁次次懲罰都係水炮彈 連冬天都淋王鼻佢地年紀大架啦 好易病

佢話佢雖然係海軍，但冇學過游水 只係做公演揸mic

攞啲R紙幣出嚟撚啲成員

其實好想睇返佢地要出街外既懲罰
即係好似著奇怪衫喺街到派餅

鐘國代言xexymix 在名人最喜愛緊身褲排名第一

睇嚟真係滅中咗

金咪咪

嚇到喊不特只仲要在石幫佢舉白旗
好少見智孝驚成咁

吱吱kim

個集笑到飛起

玩蟲

光洙有心暴走 gary都唔係佢對手
會怕世贊

因為佢一認真暴走次次都係打到殘晒之後派膠咁輸

娛樂台 王鼻個po

諗起天台跣低輸咗
開衡turbo最後都係輸自己 - 光洙

黑箱嗰集我諗智智係驚識郁既嘢係入面

呢個
(RM) 其實池錫辰真心慘

太多人覺得綜藝=真實

根本王鼻呢個年紀係怕人唔侵佢玩
如果成員個個同佢保持距離當佢老人家咁尊敬 咁先慘 仲點做綜藝

RM就係冇大冇細先好睇
如果跟到足嘅話：
鐘國永遠唔會對雙石落手
光洙冇得背叛同郁大神鐘國
大家冇得撚王鼻
懵光不存在
兩個忙內乜都做唔到

係囉！其實有睇開都知係setting黎，唔係邊有咁多笑位
王鼻有咁多鏡頭不知幾開心

真係好鐘意寶畢d懲罰
搞笑得黎又唔harsh，同嗰集內容又有關連
以前真係虐待，零下落冰水

其實智孝係超驚蟲同玩鬼屋
如果上次智孝中咗去日本玩鬼屋，應該會暈咗係入面

好耐以前有一集新年懲罰係光洙著件成套衫擺左好多隻雞嘅衫
然後周圍派比途人
如果唔係戶外限制
我覺得寶弼應該諗到好多唔同懲罰可以玩

估唔到咁多人討論
好開心
依家rm真係睇得一集得一集
始終成員年紀開始大
個節目又做左差唔多十年
好驚佢摺

真係好正 中學睇到大學再到出黎做野

主要係光洙前期太慘同埋大家睇細節都知佢好好人，所以哈哈俾左背叛的定位光洙之後，光洙先可以不斷背叛而唔俾人鬧。如果光洙一嚟到就冇大冇細，實俾人插爆。冇大冇細都係要建基於關係好先得

講得啱
世贊就係咁成日俾人插佢冇大冇細
如果世贊一開始都俾鐘國蝦俾智孝扔鞋既
可能佢依家成日玩光洙會少人插啲

我覺得世贊呢排越做越好
佢上集個估電影game 玩得超勁
同埋佢都好照顧兩個女成員
可惜係定位依然模糊
最慘係昭旻首主題曲熟到識背
佢就連歌都未有

光洙11年有一期得自己一個一組，勁畀心機做任務，結果去到最終場地之前已經out左

嗰期好似有兩個幾鐘

佢有 gang gang

記得果期 仲有iu 光豬做左八九個鐘單機任務

飲可樂都要俾裁判恰

Sit up都冇人幫佢

好似連sit up張墊都俾人搶左

本身綜藝點都要有人做下把位先好笑
石鎮本身年紀大
前期過份體力型嘅環節要佢做上把出風頭根本對佢重吃力

光洙同先彬係咪準備同居

Sorry原來係private acc
先彬話要搵間屋同個好高既人住

好幸福

算唔算係毒撚pd小數做既好事 到時真係結婚，都要多謝佢

希望真係結到婚
第一次識李善彬係radio star 公開理想型係光豬覺得好真心同好女仔嚟

如果無rm，應該會無咩交集？ 善彬同光豬差幾多歲？

差9年 其實都差幾多 但好期待佢地結婚

就咁睇唔似差咁多，佢哋都好襯 到時生埋仔kjk會唔會都係單身

到時光豬會好似打乒乓波咁笑鐘國

hahahahahahahaha

haha已經係例子
生左咁多個佢都仲single緊

救命 就咁睇都聽到光洙啲煩膠笑聲

bilibili幻想之家中字

對善彬有興趣先睇啦

鐘國個女咪喺LA

好耐冇見過老虎長頸鹿cross同埋背叛者聯盟，好懷念

近期最有印象係光洙同jk一組搭住佢膊頭個串樣

佢哋兩個傳過緋聞

啲肌肉就爆出黎

據SBS節目《Running Man》相關人員表示，在去年擁有最高話題性的電視劇《The Penthouse》，繼去年11月時，該劇主要女演員三人組李智雅、金素妍、柳真與河道權出演《Running Man》後，將再度邀請男演員尹鐘焄、朴殷碩、河道權作為嘉賓，最近也剛結束了拍攝，請大家期待播出。
河道權又上嚟又要挑戰鍾國了

一見到河道權嗰樣就諗起佢點樣俾鐘國恰

又要去睇醫生

呢排朴殷碩單野咁勁仲敢請佢上冇事喇咩

2021同居同樂
在石新節目

都係玩什麼呢嚟
Btw又有曹

係啵屌 企劃
洋白菜真係有咩好其實

有冇人睇在石同光豬Netflix套偵探綜藝

早幾頁先討論完

想李智雅同金素妍再上黎多D

haha 同埋 星 下星期一齊上節目
同埋係kjk76主持

誹謗個單搞掂左，話告人個個其實有騷擾人同呃人既前科
棄養個單就叫佢承認左，但送左去朋友度都叫養得幾好
其實男演員好難會翻唔到身既......

寵物唔係自己養一世 養養下又唔係經濟問題就送比其他人養
仲要係換過第二款黎養 依條友人好極有限

超長名牌戰

鎮post之寶

下集都未算命

好得意

染埋頭髮真係笑到氣咳

兩個嘉賓真係熟到好清楚對方 搞到haha又想做love line
石鎮最後都幾跑得 光洙唔出全力都應該追唔到
仲諗緊點解撕名牌鐘國會冇哂影，原來佢先係最識玩
係咁搵錢，最後幾分鐘先決定入邊隊
個水炮真係幾勁，好似瀑布咁倒落黎

睇預告已經見到係咁犯規
可能係3位女主上完之後提水話犯規先贏到

隻game每5分鐘公佈一次應該要有少少懲罰先得 如果唔係其實剩係玩最尾5分鐘就得

鐘國向PD俾32萬R幣懲罰作廢 嚇親制作組 俾完錢都有錢剩

所以鐘國完全明白搵錢先係最重要

KJK每次都係咁
其實更想睇佢撕人令其他好驚.....

隻game 係咁玩，不過唔撕人又冇乜鏡頭

懵鐘吵交好似兩公婆

智孝open果陣個態好好

KJK唔介意鏡頭少，仲可以俾嘉賓多啲鏡頭

我居然覺得幾可愛

裴允京幾靚女

世燦叫石鎮唱返首歌，跟住成班HuHa HuHa我重複睇左廿次都笑到hihi

佢哋真係好似未見過世面咁
笑死
懷疑人生

光洙都撚死佢

建厚豬

其實最近光洙同昭敏係咪有咩問題

近排特登留意佢兩個，真係完全唔見佢地有交集，今集同隊都無乜講野
好似話連ig都 unfollow左

係喎真係unfollow咗

唔係unfollow咗好耐啦咩
真係好FD既話follow唔follow都無所謂啦
門面野黎姐

讚爆寶弼PD 今集既IDEA
連撕名牌都可以諗到新玩法
唔肯定之前係咪無類似既 但可以令到嘉賓+主持玩得投入,我睇得過癮既遊戲
半個鐘內不斷變化可能,每隔幾分鐘公佈一次資訊
陣營唔似之前分組咁撕咗就OUT
靠不斷觀察整體流動去向去決定下一步要點做
中間人質果度笑到我
鏡頭少到唔知鐘國係仲有傷定想讓賽俾嘉賓玩
最尾都係嬴(如果光洙撕唔切有無機會鐘國輸)
仲有女嘉賓兩次都抽到零,懲罰抽獎可以抽唔中
反而光洙壓線換邊逆轉勝都係要懲罰
水炮懲罰又有一個非常合理既理由
係度不厭其煩咁吹奏一下寶弼PD 為我地帶歡樂
有幕智孝同世贊手拖手一齊跑走好有愛&吞紙真係CLS

鍾國睇透曬佢嘅勝利條件
佢只要儲夠32萬，無曬中獎卷就直接唔洗罰

換帽撕名牌呢個玩法以前試過一次
冇記錯好似係iron min嗰陣

但佢兩個而家係0交流
仲有咁遠企咁遠

佢講規則個陣咪播緊上次玩啲畫面

想睇返, 知唔知係邊集

難得智孝個妝幾靚

可能2個都拍緊拖避下
之前昭旻都被路人撞到佢拍拖 仲要唔只一次

韓國呢啲野好煩
尤其之前架硬推love line

好似359

仲keep住

王鼻同昭旻個時都嘈一輪

光洙都唔係咁小氣既人，同埋2個同事又有咁多common friend ，正常都無咩不和，最多有誤會，但都應該唔會unfollow. 可能真係關2個都各自拍梗施，你都知somin d haters 幾痴線到時又屈somin勾引光豬

昭旻同光洙估大神嗰part真係笑到噴水
btw允京夠資格參加臭手特輯 兩次0

見到個咁既po

[情難自禁] 有無人都會對呢個韓國哥哥仔產生性幻想。。。

太好睇！重睇咗個兩集

覺得另外個女嘉賓綜藝感幾好，幾玩得允京係最後果part先多翻d鐘頭可能怕生保好少出聲。

好睇過佢放頭髮

有企好遠咩
幫光洙扎辮個時咪坐緊佢旁邊玩緊佢啲頭髮

得果下囉，其餘時間都無乜交集，同之前勁大對比

當我無聊講下討論下姐，可能其實根本無野

一開頭d話題唔係好帶到落佢度新人唔敢搭嘴
佢撕名牌都幾有sense 又扮撕又出賣

我覺得唔會0交流囉
衹係而家鏡頭未必有之前咁多
始終嗰陣沖緊best couple
同埋昭旻真係有啲似拍緊拖
同世燦玩少咗love line

兩個嘉賓loveline都幾好睇
今集都幾多笑點～

比多咗鏡頭比智孝

美國

多咗鏡頭

我地平常人上到去都係咁

今集最尾男嘉賓比光洙背叛個下

李智雅依家進化左啦 喺美味的廣場好好笑

Running man係另一個層次&世界

黎多次咪可以再進化 覺得佢好有潛質

跟梁世炯學埋啲on9反應
上到黎又被大神恥笑

其實上次黎rm下半集都已經開始放得開
偷野食 同埋自己大叫幫自己打氣

我有足球比賽中途走了

有野就唔會玩佢D頭髮啦 唸多左

光洙絕殺

仲諗住佢拍完套戲就會剪屌你仲染埋髮

咁佢呢排主動左就自然多。mbr同pd都錫佢

王鼻差啲

前排先整咗套魚網短褲俾光洙著，唔熟都唔會咁做

不過可能兩個都有拖拍所以避忌啲

光豬神奇魔力，係佢就咁企係到都已經好好笑

見到呢一幕 我個心都驚驚地

智孝個表情真心厭棄佢d頭髮

其實係因為最尾一分鐘先有決定性
索性慳力搵吓錢算
反正都唔會有人敢搞佢

大神即刻幫王鼻按摩 嗰下真係心都酸埋
明明佢地平時笑鳩王鼻老 我都笑埋一份

真
前面點撕都唔會有影響
正確玩法就係好似佢咁前期周圍搵錢

有時睇返舊rm跑嚟跑去會好想重現經典
但睇到王鼻撳心口.....
算啦你哋坐埋玩game已經好滿足架啦

愈嚟愈鍾意睇王鼻

因為唔係懲罰組夠錢就唔洗罰
冇鏡頭嘅都係淨搵錢
撕嘅俾光洙在石石鎮承包哂

一路都鐘意王鼻
但都覺呢一兩年係突然再好笑好多

但係睇到咁樣好心酸 佢都唔好生啦55歲人

世正寫嘅

咩訪問黎?

想贏同想要鏡頭嘅取捨

石鎮最後好跑得
光洙手長加全力先追到

sor記錯 自膠
唔係世正寫
係busted訪問

自膠
唔係世正寫嘅

光洙絕殺完都要輸

我都係
大神個下都真係擔心

有 Samsung Galaxy S21 Ultra 5G 手機廣告

鐘國hardsell 10x zoom

鐘國既玩法其實個個都諗到
係有冇能力令人唔會攪佢姐

但佢最後唔駛罰喎

昭旻都搵到好多
係得光洙在石佢哋浪費時間係咁撕人

鐘國玩game選擇權係佢到，其他成員唔得
個個見到佢都扮睇唔到

昭旻都幾勁 join埋佢地互撕但都可以搵到咁多錢

以為佢走咗去踢波

仲幾識玩

我都係

重點係個個睇到佢扮睇唔到其實上次換帽國鐘都已經捉曬路，今次只係多咗要執錢，贏得仲簡單

：長得醜

： 劉在錫！！

秒殺

全場呆曬

Rm賣廣告真係直接開名話要賺製作費

嗰兩個大學同窗
大神問允京有冇話同邊個熟都諗咗一陣先講
應該單拖上嚟

最尾咁樣抽獎揀人都幾得意
又可以自己揀唔要咩券

唔怪得今集一影佢單頭都驚艷到我

個女嘉賓叫有運定冇運

樣衰四人幫撕錢分四份笑死

SOMIN拍緊拖咩

最後唔洗淋水炮算有運啦

呢啲反轉先好睇
睇運氣之餘又唔係好似抽running ball咁純講運
自己有份揀走張唔好嘅number好正

世燦伸手拖智孝個到好自然 智孝又懵懵地咁跟住走
有時覺得佢地之間似世燦係oppa咁 尤其世燦對智孝特別溫柔同暖

真係unfollow左，所以我先討論下姐
雖然光洗都唔玩ig既

世燦好早期有講過佢真係中意智孝 我好記得呢樣野

有冇汁？

呢集裡面 呢一題應該講世界末日 人類淨返團員 會唔會同團員談戀愛
後面有世燦講 我覺得佢語氣幾真心

但之前昭旻智孝二揀一，世贊係揀昭旻

你講既已經係近代了 條片既時候佢同昭旻都未開始發展CP

智孝對佢都好好 記得有集旅行特輯 有個人搵智孝影相 智孝特登拉埋世燦去影

有冇人仲會周不時聽9週年fm 啲歌
心血來潮想睇吓歌詞跟住唱（識睇少少但唔識解啲意思

第一次見面的害羞與激動
曾什麼都不是的我們
每天每天都只向前奔跑
雖然說著從沒在一起過
但我的心總在思念著你
正因我們在一起 才能走到現在

對不起我這人沒什麼做得好的
但和你在一起 莫名覺得我都能做到

現在我會成為你的夥伴
雖然不能數清所有
更加靠近我 依靠我吧
因為喜歡你 疲憊的今天還有明天
沒關係 加把勁 我會和你一起跑下去

雖然是個貪心鬼 但比河水更深沉的錫辰哥
嘴凹得像長白山 愛開玩笑的在錫哥
浪漫的拳頭 能力者鍾國
漂流的時尚王HAHA
最漂亮的宋四十歲智孝
可愛的小瘋子昭旻
我疼愛的搞笑人後輩光洙哥
還有希望能長到3公尺的梁世燦

就這樣我們成為了一體

現在我會成為你的夥伴
雖然不能數清所有
更加靠近我 依靠我吧
因為喜歡你 疲憊的今天還有明天
沒關係 加把勁 我會和你一起跑下去

相信我 別信我 還有誤會你的那些時間
請記住正因如此才更加閃耀的我們

把我笨拙的心交給你
我是這樣愛你
等到我們停下腳步的那天
真的很感謝 我遇見的是你
耀眼得讓人流淚的日子
大雨傾盆也歡笑著的日子
所有的日子都乾淨清爽而美好

唱完聽多次對住中文歌詞眼濕濕

話時話都幾掛住以前間唔中 會有一次感人特輯
類似7012個集個類

錫辰哥生日快樂

其實好耐之前有人講過，世燦應該係私底下好好嘅人(鐘國一開始就攬佢，光洙肯畀佢撚)
只不過以前個定位未做好，光洙又坐實暖男擔當所以PD唔剪世燦好嗰邊

但我覺得長時間落去唔應該繼續做撚光洙依個角色
怕佢繼續落去會出事

會出咩事？韓國班道德撚都幾好評 班蝗蟲都幾鐘意依個配搭

佢淨係撚光洙應該就無事既
光洙係無論佢撚邊個或者俾邊個撚都好大尺度
喺綜藝係神一般既存在

肯定下一集成班人串佢55哥
隨時行埋大禮

冇呀 都係驚佢唔識收
跟住又踩親網民條尾，又上熱搜

同得鐘國frd既應該唔會太差
不過可能係光洙有左善彬唔得閒做鐘國公仔鐘國要搵過第隻公仔

未必 之前除鐘國條底褲咪俾網民鬧
不過世贊應該唔會去到咁盡

無事嘅睇佢撚光洙重好睇過love line

學大神話齋，光洙拎左許可

係連登唔中意姐 其實世贊一睇就知私底下幾好仔，唔係唔會咁快同佢哋咁熟。講其他成員就話係拍綜藝，唔洗咁認真，一講世贊就上哂身雙重標準

成班dem beat咁款 再諗下佢地平均年齡 仲好笑

我都以為係直到佢喺光豬面前掂橫掂過就知佢完美master個game

不停叫，跑過去影塊板，好可愛
佢應該好開心

最慘啲人憎佢阿哥，順手計埋落世贊到

光洙睇慣左先冇野，以前都俾仲基fans屌到癲
鐘國都不斷俾idol fans鬧，總之全部rm成員都俾人鬧過

之前2PM上去，鐘國俾力撕，果時有無俾人話 記得係班男專撕哂d女，鐘國覺得佢地恰d女仔

佢夠膽對智孝唔好，唔怕比班fans 詛咒咩

果集鐘國真心型

邊集嚟

2ne1 2pm上果集

195 偶像體育大會

個集係鐘國一個搭女團嘛
然後女仔俾人撕哂之後
佢一個人出去清場

好似仲有gary同隊

你好似記錯哂
分組係鐘國Gary+2NE1
完場佢嗰組好似係仲有Gary+2個女仔

在石遞水比佢飲嗰下

YouTube 有直播睇

呢排追返納涼同懸疑特輯嚟睇，有無人記得開頭話成員入面有2隻鬼，後尾入lift發現其實係得2個人嗰集係邊年邊集

應該Google鬼電梯就搵到

原來啱啱唔記得打running man淨係睇到一大堆鬼相
係170820 if anyone is interested

新年流流睇納涼特輯
Btw 個集係鬼電梯ep 364

啱啱就俾稻草人 不滅的心臟嗰集嚇撚死同時又好爽

個集如果夜晚拍堅係驚
不過早上拍成個氣氛都搞得幾好

色彩又鮮艷 昭旻回歸 member氣氛又好
係個背景音樂陰陰濕濕先知係納涼嘢

大陸班fans真係好恐怖

唔係啦
佢個組一開始出Gary，Gary撕咗幾個之後輪到兩個女仔。兩個女仔比另外兩組夾份撕咗，激嬲鍾國，佢先一上場就不斷撕

新年快樂呀各位希望running man長做長有

新年快樂

新年快樂多謝各位每個禮拜都陪我一齊睇RM
希望RM長做長有接多啲廣告個個成員都身體健康期待牛年可以見到不良智孝

新年快樂
張gif好好loop

冇左Gary 得返兩個女仔

光洙真係最愛running man既人

大家依家係邊度睇返2015前嘅集數

b站應該搵到

好多都del晒

而家好多都要登入先睇到

我之前用小漫的snsd世界睇
唔知依家仲有冇

我多數係打埋個年份search 就容易d揾，不過頭果d多數要登入

金吱吱

有冇外國JJ有睇SBS幾個鐘頭既RM cut
明明睇過都好好睇

用太空卡登入
睇最新又可以睇1080p

今集石鎮又摸心口

唔係講笑真係怕佢有事，其實劇烈運動真係冇乜必要大家坐埋傾下計咪算囉收視率冇可能會再大升架啦

今集又hahahahahahaha

就黎60啦

下集咪 the genius

雖然未睇 但係見到你咁講都有D擔心

見到有球類遊戲就諗kjk會唔會又柒 跟住一路睇就一路期待柒完之後光洙又恥笑佢
一直期待去到最後終於出現
最後個game真係策略失誤 搵昭旻石鎮捉人真係唔使玩
光洙撕番自己名牌個到loop咗幾次都覺得好好笑

問答全場基本上都係決鬥

點解光洙放個風箏都可以咁好笑

大神個題堅係勁
丹麥語都識

有冇人覺得最尾個game d 障礙物on9, 人地原意係比人借果d死物走，但你果d全部郁到既，可以直接推低晒又得，想借力走又借唔到

不如直接d冇障礙物就咁係個範圍內捉

唔覺

光洙認真撕名牌 真係可以好勁 有身材優勢
但同時想講kjk都開始老啦
雖然有keep住運動
見到光洙撕嬴 我最關心嘅已經係kjk有冇受傷

風箏低空飛加轉圈

果集超好睇，不過依家真係唔會做得返咁體力化既game

綜藝之神

一有球類運動愛好者出場
就會聽到光洙：hahahahahahaha

一嚟成員年紀大身體頂唔住 你見而家都係得番光洙瘋狂跑 玩完一集呢啲分分鐘要玩幾集食野接力
二嚟idol演員錫身左 演員都還好 有啲都好出力玩
近呢幾年都數唔出邊個新人idol認真咁玩

今個星期有冇? 好似未見有得DOWN

製作組應該係想參考人哋條片再改良
如果真係玩番條片咁，有邊個可以借力跨過障礙物

其實有個重要因素唔知有冇留意到
就係光洙係㩒低kjk係長椅到，佢做主導咁樣撕
我估如果冇長椅應該都係kjk贏多
不過咁間接已經證明得光洙有能力贏kjk

但d障礙物變左雞肋，好似光洙企左上去變比人推lum成個跌落黎，仲危險空地就咁捉

哇 王鼻個仔

追擊者

仔大十大變

李英智?玩到除鞋跑

係 睇落似足9成 豆哥

下星期炒股特輯 RM真係緊貼時事
光洙放個風箏好似玩緊陀螺咁轉

光洙本來認真玩都唔會差得去邊 推理嗰啲佢都好鬼醒目
不過因為人設同埋太臭手倒霉所以成日做on9仔

kjk永遠都咁strong就好

好靚 王鼻老婆好似係最靚既嫂子

幾個嫂子都差唔多

米9手長腳長又大隻正常都贏 除非鍾國認真MODE

今集超好笑
美中不足係final game setting
出發點係好嘅 不過個場係咪無test過

咁東民已經係個GAME搵到必勝法
不過RM應該冇人做到

光洙終於肯認真撕下名牌

認真，個仔會唔會想屌老母

下集好似好正

我都見到 可能跑得太快
年紀大左心臟唔係好負荷到
影到大神個樣都擔心

大神老婆個時都多人追

佢完場果陣嘴唇仲係好蒼白

最後放風箏

下集王鼻主場

今集都算多體力game,節奏都算快了，ok好睇

可能而家會重strong啲

Kjk冇認真姐

之前其實都試過

呢個真係經典

睇佢表情 應該輸唔小

其他人升 得佢D倉跌

現實都輸 遊戲一樣會輸

表演平時佢點買股票

升！唔放。跌！唔放。幾時放？唔知！

廿年後佢淨係攞揸到宜家嘅tsla都可以笑鳩大家

隻鷹係咁轉圈笑到仆街

今集撕名牌個個都玩認真，好正

佢算idol咩
不過普遍計算近年真係演員冇包袱過idol

佢肯認真 真係連kjk 都贏到

全球都牛市得佢買個隻跌

罰光洙王鼻個陣，個天仲好光
相信又係極速拍攝

問答mix 撕名牌game 俾足智孝鏡頭

輕量級setting俾體弱既 somin 王鼻又有得參與下

好懷念以前7個人年代 王鼻有幾集個人戰贏 特別覺得開心

好似光洙啲頭髮保護到名牌

如果計埋gary嘅話我覺得gary老婆最靚

遲啲可能係李善彬

kjk只係一個熱愛足球嘅男人

特技飛行

光洙恥笑到變佐個sky dancer又係好好笑

似呢兩年結 金鐘國點算

佢真係有d難，d性格唔係唔好但女人角度未必想做佢老婆

鐘國有少少錫住光洙，唔會扯佢頭髮
(不過如果係智孝一早扯住)

大神前幾集先話佢今年都冇希望

光洙自己都講D頭髮幫咗佢

今集有久違嘅angry bird

光洙bgm係咪都好耐冇出

調走智孝個陣，智孝個樣好似好慘咁

我記得今集有播到啵

就係今集聽到 所以醒起係咪好耐冇出過

下集個主題係咪取才自 gme
PD 抵贊

如果用番人地真玩個隻障礙物佢地好易受傷

光洙有講佢長頭髮所以贏到
應該係kjk 撕嗰陣捉到佢頭髮放手

最感動係光洙特輯去佢阿爸廠果集 記得睇完之後真係講左句 終於到佢贏啦

印象中個集係王鼻第一次單獨優勝？

今集有條棄養L 搞到唔係好想睇

講起Gary諗返佢認真個時撕名牌真係好勁

其實gary好大力 下盤又穩

係 第165集 尋找少女 可以推薦俾大家重溫

一、二代最強者
二代最強者 超能力嗰集經典到 次次睇笑到仆街

Ep38 劉姆斯龐德第一次出場 第一次用水槍Out成員
Ep42 第一代最強者戰
Ep63、64 少時特輯，情侶配對做開場，一開始睇光洙堅持同Yuri表白已經好好笑，同少時玩得好開心
Ep72、73 香港特輯
Ep74: 第二代最強者戰：超能力特輯，經典中嘅經典，一開始在石鍾國鬥搵成員，HaHa本身上咗在石部車，點知去到公路中途扮去廁所，喺油站背叛在石去搵老虎
每個人都有各自超能力，光洙個死亡筆記係最廢但係最好笑，一開始寫在石，後來時間支配者HaHa將時間倒流，光洙有第二次機會，即刻寫老虎個名
Ep76、77 IU唱Good Day同You & I 做Morning Call叫醒成員
Ep79 王鼻第一次做主角，一開始扮自己俾人Out，一路淘汰其他成員
Ep84、85 BIGBANG vs RM 兩邊輪流撕名牌 一邊攻一邊守 BIGBANG d互動好好笑
Ep91 劉姆斯龐德2.0，一開始每個人都要入監獄，要搵方法逃獄，但係在石用水槍一個一個送佢地返監獄
Ep103 金槍魚姐姐 男成員唔夠力抬盧士燕
Ep133、134、136 亞洲特輯：亞洲王子李光洙的誕生，136呢集其實係前傳，王鼻難得攞到把金劍有絕對能力，點知懶叻騎牛，三分鐘後就俾嘉賓撕名牌
Ep137 傻瓜溫達與平岡公主：全集都好好笑 溫泉答問題嗰度 公主不停答錯問題 溫達就係咁俾水噴
Ep139 那年冬天風在吹 全集勁好笑 閃避球嗰度光子在順互動 王鼻因為冇partner要做獵人
Ep140 劉姆斯龐德3.0
Ep145 RM vs 叢林的法則： HaHa倒戈，坐雪糕筒嗰度好好笑
Ep147 花美男運動會：經典中嘅經典，指壓板上面接力，同埋Flying Chair嗰度極多笑點
Ep165 尋找少女：王鼻第一次單獨勝利
Ep176 人氣男競賽：大學生親自排行人氣男嗰度，男嘉賓極慘但係好好笑
Ep188，189，191 澳洲特輯：應該係製作組課金最多嗰一期
Ep197: 全國大學生畫片大賽：每個成員去韓國國內大學搵學生一組打畫片，最後王鼻贏咗，個過程好熱血又感動，應該係有史以來王鼻贏得最開心一次

無經歷過撕名牌全盛時期既昭旻同世燦
一玩撕名牌都真係好大分別

昭旻仲要每次玩親撕名牌都係hea
佢輸俾智考都預左

昭旻認真都會輸 咁瘦根本冇力 幾時跟鍾國去操

跟鐘國操會死
光洙以前跟過話自己好似老左幾年

真場當然易傷
但係今次用隻軟墊睇落好撚怪
差唔多形同虛設 係塊空地上面玩捉依因咁
有新idea我絕對支持+欣賞
不過睇落呢個setting 仲有待改善

實力既差距 不過今集智孝又呆下呆下咁好似反應唔黎，係咪之前套戲開始拍？

唔落汽齋鬥捉會好睇好多
落汽球對走個個好大限制
基本上廢左隻手

無錯
不過撕名牌第一個game玩左 可能佢唔想重覆
(題外話game 1 設計得好)
但係第一次玩嘅新game黎講都叫收貨
孫女陪爺爺做運動果度我笑到仆街

認真既話連鍾國都驚
好懷念 就係呢集入坑

王鼻成日都心口痛

放屁

我都覺，
開場同嘉賓本身識個下，
比人調隊伍個下（仲要全妹之後同樣比人指嚟 調隊有反差），過場位都冇咩反應
（game1仲有個位，背景見佢禁緊電話）

不過到玩game就正常返

利申：鍾意智孝先成日留意佢

應該掛落件背心到
free隻手出黎對抗

好想睇鐘國笑聲cut，好傻好q

但都唔會無印象成咁掛同男嘉賓 就算唔記得都扮下野 不過之後haha定唔知邊個幫佢兜話佢唔記得，如果唔係都幾尷尬

佢把笑聲好魔性

咩呀開場嘉賓啱啱入黎嗰下智孝明顯記得喎

咪係
自己睇返啦
一入場就打左招呼啦

個男嘉賓話之前同智孝拍過野，之後佢呆左，haha定唔知邊個幫佢講話智孝應該唔記得。個男嘉賓就話拍過急診男女，之後智孝話佢記得。我係講佢呢個位姐唔明點解人哋話同你拍過野，但無咩反應有d搞笑姐。
利申，平時有幫智孝講野，唔係又俾人話黑純粹覺得係自然反應。

係
Haha都會

HaHa:我好快

同男嘉賓一入嚟有拍膊頭問好
應該記得佢係邊個
可能唔太記得係邊套劇姐
一套劇咁多人拍如果唔係太多同場戲既
記唔清都正常既
而且佢成日都呆下呆下架啦

自由光神像
放風箏都咁好笑 真係得光洙先咁有效果 唔怪得成日懲罰

呢到勁好笑
石鎮同昭旻跑極都勁似人緩步跑咁
石鎮捉到智孝仲要俾佢用氣球打
之後haha 串到係佢兩個中間跑過
搞到好慘咁

好好笑個下我笑到噴水

昭旻下集西裝LOOK 好靚

佢就算認真都唔會撕贏到啦 邊有得話佢hea

智孝仲要出名大力

韓國網民屌RM鼓吹小偷行為

訓咗十年？

可能多細路睇驚姐，不過無呢d位就無咁好笑始終而家要靠talk or 自製笑位既比重都多。

講到明running man for 15歲以上
15歲都唔識分邊d現實做得 邊d事係錯
咁係佢家教有問題啦

I am fast as fuck boii

心痛鼻叔 㩒心口真係唔太好既徵兆
驚佢唔係心跳得快 而係心口痛先會㩒

一見到鐘國玩球類遊戲 我已經預想到光洙會點

今集熊孩子鐘國食即食麵 仲要係煮咗

反而智孝舉手投訴個下好小學雞

之前都有食三養

佢驗完身之後開始冇咁執着

換轉我係演員嘉賓好少上綜藝
第一次上RM真係幾難相信可以咁玩
雖然明知係做效果，但有時見嘉賓/王鼻俾人偷R幣都覺得幾慘

王鼻係成個袋冇埋

韓國啲網民不嬲成日都企係道德高地，屌完呢樣屌個樣，都已經有唔少韓星因為咁樣而出事，所以之前見到希澈告班網民真係睇到我好爽

之前又話要判光洙死刑

有冇人覺得王鼻做旁述個位好好笑 講波咁

老實講，今集有d 悶

logan lee 個pair 真係好出色，配合得好好

發覺智孝近年好鍾意著鬆身褲

全妹開場個打扮好 gfable

最近追返依幾年running man 覺得新成員都幾好
但覺得昭旻好慘成日比D人攻擊
佢依種性格既女仔係好易比其他女仔憎

依家最期待就係石鎮嘅9up同埋鐘國嘅笑聲

why？因為性格易同男性玩得埋？

其中之一啦

佢敢做敢言，令到好多人覺得女仔唔應該咁（傳統思想）
然後之前又搶曬fo，咁智孝粉同女嘉賓fans又屌

美大CC真係靚到絕

綰綰

姣又唔係好姣
但真係好膩同有少少煩膠

覺得佢幾活潑wo，幾岩而家rm風格。都好過被動企係到la，而家mbs都好努力做節目，多一個唔夠主動，其他成員都唔carry得幾多。

講得膩就係本身唔鍾意呢type性格架喇 呢d野冇得迫
前排有人po段youtuber意見其實好合理 大神光洙同昭旻依家係一個人做緊兩個人分量嘅工作
昭旻除左撕名牌真係太軟弱做唔黎之外其他野真係冇短板 diss自己同犧牲形象所有這題都會接哂

miss 咗想睇返

要爬返文啵 好似係上年年尾有人po個韓國youtuber分析依家rm狀況

其實係真 自從gary走左 被下車事件 毒撚pd接手 到而家都feel到佢地好努力維繫，希望捱到過去，somin算係咁la適應得咁快重要成日俾人話，唔介紹做醜角色下把位。在石光豬更加唔洗講，鐘國而家都活躍翻。 btw 個YouTuber 咁講就諗起 好似翻工d豬頭骨就推哂俾某幾個做得野既人 其實係反映個管理or間公司出左問題

啱呀
我唔係反昭旻 仲覺得佢好俾心機effort 有佢rm活潑生動好多
但純粹自己preference唔鐘意呢type
情意結又好 觀眾緣又好 始終都係鐘意智孝

同埋佢本身真係有心去進步
我覺得到有冇綜藝感嘅分水嶺就係識唔識得拋波同埋拋波嘅時機
老實講mc係咁cue你做埋個波比你好多人都做到效果
關鍵係點樣喺適當時機插話或者拋返波cue返人<-呢樣野嘅表表者就係haha同李壽根
而昭旻過左一年之後都開始build up到呢個技能 依家都可以純熟咁拋波接波見縫插針 當然就梗係唔及haha咁有效果
同埋依家睇返佢頭一年真係好多時用力過度搶左
好似snsd上黎嗰集咁衝出去跳舞

全昭旻一人單挑少女時代
當時個個都話太用力太過火, 幾年後變左名場面

短板
缺點/弱項/短處

大神又秘密幫人比手術錢
無限在錫教

長期資助醫院無錢比手術既人
香港娛樂圈幾時先出到大神咁人既

係咪我old news到
一人單挑少女時代 幾時變咗名場面

係香港我覺得就算有都會俾人話係偽善

未去到大神個level
但古天樂係幾幫演藝圈有難既人

諗起強國堆古天樂學校

係囉

唔只起學校啦
我冇記錯佢都做咗好多野幫香港影視業

成立天下一
簽新演員
疫情下開戲
演藝人協會會長
資助香港藝術中心

尷尬名場面就係

除左少女時代仲有邊集過火？

其實個集昭旻要做spy，所以要出力玩同男成員組隊
不過可能新加入唔太識收斂，跳舞個時將條裙攝落褲到

話佢搶左姐 冇話佢過火
你要我霎時間指定一集都唔記得
但你睇返就知 初加入佢嘉賓回拿捏唔好 跟住有排有嘉賓又唔點出聲冇鏡頭
再過多排佢有嘉賓回已經識得搞氣氛捧下嘉賓

正常既，佢係新人，一開始一定有唔好既地方。最緊要係keep到有團火，先會進步到。

啱啱喺YouTube 睇到kjk能力者cut 真係歲月不饒人同埋最近成日玩球類game 好似好耐無聽過能力者主題曲

佢近年都瘦咗

前臂肌肉粗到 四十幾歲仲keep得咁好

佢日日入gym rm 日日隊雞胸汁
想唔keep得好都難

玩什麼好呢 光洙客串

眼鏡昭旻

睇到自己都想玩埋一份
一打開個股票戶口 望到之前輸咗好多
就冇興趣了

就快又完一個post，好想知智孝/鍾國去到第幾個po先拍拖或者結婚，睇個款鍾國會快d

下個post :

今集睇佢地買股票已經笑到仆街

石鎮：依到贏錢有咩用，現實跌到仆街

太少game有d悶
雖然talking man 都好笑

到底3年內會唔會結到婚

但我覺得都幾好睇，雖然未必好笑，但都夠 刺激

睇完覺得玩股唔啱佢地

光洙知識繼續突破下限咁

E BIO E BIO E BIO
世贊次次都博中會升嗰啲股

1100%

俾錢買提示>抄落簿>問大神
重複咗幾次

光洙真係帕布
睇完提示都唔明

我同光洙智孝一樣都唔識股票
但睇完今集都覺得好好玩好刺激
Btw 下集又係王鼻特輯好期待

999

1000